其實有無人識加里維納呢個人？

佢講既嘢真係會屌醒人 至少我係其中一個